防暴後退時請不要太急向前衝

呢啲係警察戰術

push

岩 佢地想係鏡頭上睇到示威者衝，做假新聞